點解當年澳門人可以有葡萄牙國籍，香港人得bno

同時中國又俾澳門人雙重國籍
但香港人就唔撚得

因為呢條撚樣

因為澳門冇錢. 中共唔介意佢哋走唔走.

正仆街

英國當局仲向葡萄牙施壓 叫葡萄牙唔好比國籍 因為驚香港人有樣學樣 點不知里斯本當局答覆 咁樣做會違憲 所以葡萄牙幾大都要比

根本英國政府就係賤種
當年欠撚咗香港人，依家仲要俾個冇福利嘅居留，根本而家都當緊香港人係二等公民
Full citizenship 根本係BNO平權基本要求

其實呢樣我都覺得英國係欠左我地
唔好講葡萄牙同澳門，葡萄牙係非洲既殖民地一樣俾國籍
另外法國都係

不過70年代嘅英國經濟唔好

因為香港係命脈

唔係無係去哂何家
佢一個唔走就無問題

最主要係食唔起300萬香港人

澳門果陣有條件拎葡籍得果幾萬至十幾萬人
拎葡籍條件唔係好似香港咁, 係要1986定7前年係澳門出世先會有
所以唔算好多人拎到

包括小弟

大陸落去澳門果班係拎唔到好似

不過葡佬雖然唔識管理澳門, 但又唔會好似英國咁撚小氣
葡籍係可以俾自己個仔, 但英國連BNO都唔可以

我父母就係大陸過黎, 9X年係澳門生我
但係佢葡籍條件係1987年前出世先有資格有

81年之前澳門出世先有，游水偷渡嘅澳門出世二代=多數八幾後先出世，都會冇，連葡no都冇

同樣情況，偷渡二代，八幾年香港出世，會有bno

所以兩者情況唔同, 香港只要97前出世就有BNO
澳門係要好似你咁講81年前先有

另外香港咁撚多人, 佢根本唔會願意俾曬你地有條件做英國公民

一樣拎到

多人原來係理由嚟

如果香港好似澳門個葡藉咁劃線即係79年前香港出世既話, 其實都係得番好少人有BC

根據《葡萄牙國籍法》規定，在1981年11月20日之前在葡萄牙及澳門出生的人士被自動推定為葡萄牙公民。因此不論此人其血統，種族，宗教信仰及父母的國籍等各種因素，均可以自動取得葡萄牙國籍。

1981年10月3日，葡萄牙改國籍法，由屬地主義轉向血統主義。

2015年，葡萄牙葡僑事務國務秘書西沙里奧（José de Almeida Cesário）所作出統計，全澳門64萬以上人口當中，有16萬8千名澳門華人，中葡混血人士和土生葡人擁有葡萄牙國籍。

唔一定要8x年前澳門出世
只要之前係澳門生活過有id就得
以前試過一次過比偷渡嘅都當係澳門人
出身份證比佢地
佢地之後就係澳葡居民一樣申到葡國國民身份

因為英國人覺得我地係乞衣

對於英國黎講

係

真係仆咗

睇錯獎門人

當年紙筆年代，好多鬼鼠嘢唧
聽過父母輩講，偷渡兒童多數會認澳門親戚做老豆
咁就可以攞身份證正規讀書，唔使做黑市居民等幾年特赦做「葡萄牙領地的外國人」
嗰時啲人邊有錢出國，反而冇人諗護照問題

澳門同葡萄牙都冇錢

你講緊嘅係1980～1990年前後幾年大特赦，wiki”龍的行動”
容許偷渡黑市居民領澳門身分證，但不會有葡藉

佢哋變成係「居於葡萄牙領地的外國人」
如果呢種人要出國，係申請「葡萄牙給外國人護照」去用
而所以「葡萄牙給外國人護照」已經於2001年12月19日全部過期，不可續證更新，不同於bno係永久身分

所以囉...
冇錢冇技術.
who fucking care ?

澳門人無錢依個係我聽過最好笑笑話，不如你睇下澳門人均gdp幾多同埋佢地居民存款幾多先

唔睇下你班支港人祖先係幾咁弱智？？你祖先當年係機場抗議英國治港要做中國人，人地當你外人重怪返人轉頭？？笑死人

收皮啦支港畜，欠你老母咩，無英國你講緊普通話啦弱智畜生

欠你老母支港畜

仲有當年普遍港人對英國認同感低

當年大部份人都係想做中國人

同時間香港大魚大肉WFC英國發生既事，當香港有問題時就話英國出賣香港，支港畜做大灣區人根本合情合理，本是同根生

睇見支港畜個樣正常人都轉頭走啦，大大聲聲抗議英國統治要做中國人

大種乞兒就係咁。當年我地/佢地老豆老母都無人企出黎歸英

戴卓爾咪送你地一程做支那人囉

老實

過左23年

英國都肯食返我地 bno比BNO VISA真係仁至義盡

對於一個前殖民地黎講，已經盡晒責任！

依家比埋5+1支港畜重唔知足，講得難聽啲忘恩負義程度重勁過大陸人

吹到 提子國你認為咁蠢咩
要收質素低嘅支那人新移民 嗰個收一皮先係嘅

人均都好計咁你同李嘉誠人均都好高啦，事實大把澳門人唔多錢

Ps澳門人

早幾日先睇到 人均4萬8月薪
真係有咁多架咩 我都想返澳門做

當年香港大魚大肉。果輩人又對支那認同感好撚高

太多人同大陸有聯繫喇，就算華籍英兵。好多今日都變晒藍屍

走咗30幾年數原來咁樣就要知足
min pay係BC+豁免3年,即攞public fund

公關囉其他工種都唔使諗

葡萄牙給外國人護照即係香港CI

講白d啦

我地唔係白人黎架。你要比晒300萬前殖民地非白人子民BC即拎public fund

會唔會大貪左少少

當時有幾百萬香港人有七成認咗支那人
好多人係質素差 同啲支那人冇咩分別
所以唔會派俾低層有國籍

其實宜家講咩都冇用

當年果幾百萬。好撚7多都其實只係偷渡落黎既支那種既第二代黎架咋

當到係澳大做講師已經係港大兩倍人工不過食飯都好貴

盡你老母咩 中英聯合聲明佢有冇履行過呀

呢個根本唔係合理理由嚟
一係就搞公投
英國佬又冇做

我都明既
加上當年香港人又唔撚出聲嘈
其實點講都應該俾個正式passport
因為英屬香港既人一定係英國人
尤其係明知會將一手一腳搞到咁好既香港交俾極權政府
俾個正式身分去保護英國港人都好正路
加上香港人果陣咁老定任人魚肉
好多人仲英文都唔識多隻
會走得幾多呀老老實實...

不過我都信北京一定有施壓
話哂香港果陣真係一舊大肥肉
一定想要哂唔俾香港人走
澳門根本差好多條街

咁計，有幾多個做到澳大講師，而且好多工都係俾外勞包哂

我呀婆不嬲都知交俾中國一定奶野
但始終果代啲人係港豬唔會去嘈囉

都唔怪得哂佢，當年啲香港人個個搵到食晚晚白蘭地，揸中港貨車又可以北上屌廠妹做大帝，乜野BC/自由/民主關佢地柒事

回歸時，

澳門人口 40幾萬 葡萄牙 1000萬
香港人口 650萬 英國 接近5000萬

英國點食得曬？

因為香港對於中共有重要性，而且開放改革同入WTO香港發揮左作用啦

有學歷好多係有 特別好多仆街格
香港好多有錢佬係癈 英國專收癈香港人批得雙重國籍 鬼佬唔會咁細節分得好離 識英文一定會批

香港咁人 塞爆英國咩 澳門得10幾萬人有資格個陣

其實佢本身想keep香港

同埋你中國唔想香港人有居英權

英國又唔想香港人乜都冇

咪留BNO條尾日後發大嚟搞囉

覺得有少少諗多咗 請睇返#5 其實應該一開始就冇打算俾香港人英籍，所以先會向葡萄牙施壓，派bno我覺得只係一個折衷辦法去安撫香港人

講緊1999年前，甚至係中葡談判前呀

英屬澳洲加拿大大把地

果陣英國又唔打算做多一步
好似葡同法咁俾公民身份
香港人當年太安穩又順民，又唔出聲
有啲就開口埋口我是中國人
有啲明知會食屎又唔出聲
而家佢地就上哂岸啦

到我地呢啲後期出世既慘
97後出世既更加唔使講...

點解你睇野向後睇
唔向前睇

將來嘅事我哋唔知，但係如果而家覺得當年英國留bno伏線嘅話就會以後發大嚟搞，同情況就好似中國人認為有一日會反攻台灣一樣咁有啲不切實際，香港已經俾共產黨侵蝕到咁，到而家英國都似乎冇乜明確嘅表示，更加似只係keep住放風

97回歸後仲諗住收佢？咪玩啦結束咗殖民地政府
bno要父母有申請就on9 玩繼承幾仆街
藍絲唔駛講啦佢哋口口聲要做支那人唔識英文收佢做垃圾乞丐咩

講到香港人均冇計李嘉誠咁
個個地方都有窮撚架啦
香港冇貧富懸殊？

81年十一月

叻唔切
講緊8,90年代中葡談判果時, 澳門gdp 係低過香港好多

原因只有4個字:

澳門人少

未必，因葡籍可傳一代同俾配偶，其實唔算好少

澳門人口同香港人口已經差一大截啦師兄

改咗例，配偶入籍好麻煩，要識一啲葡文同埋見移民官，而且要同當地社區有聯繫先可以入籍

咁其實又洗乜俾香港人BNO啫

還掂BNO都冇英國居留權

Issue 護照又冇錢賺

仲要係外國提供領事服務

樣樣都係cost嚟

唔俾香港人留英國國籍又大條道理

咁俾香港人BNO為乜？

而且中共多次返對居英權計劃同5+1

咁都好明顯邊個係推手啦

不過

我都想知更多英葡就俾citizenship 嘅對話資料

82年香港革新會民調：只有4%港人希望回歸中國

個個年代大過之後先去醫院補領出生紙都有

97年前喺香港出細嘅英國真係有責任喎
不過而家英國5+1我覺得已經夠
你唔去英國點解要俾full citizenship

咩姐
英屬香港係屬於英國既
戴卓爾一開始都想續租香港
但鄧小平堅持要拎，然後一知閉門會議就交左

關乎幾百萬人同佢地後代既事
就算唔俾公民身份
點解唔至少調查下英屬香港人既意願
就咁交俾極權既中國？
至少都要保護在港英屬國民呀
我就覺得呢一點一定有不足

加上香港人當年
全部一係港豬，一係我是中國撚，一係自己移民
冇人出聲嘈
眼白白將自己家園送俾極權國家

過左咁多年，而家講乜都嘥氣

我唔係指要收

我係指當年港豬/大中華膠/自私移民撚唔出聲
導致後代要受苦姐

嗰啲cost 我覺得係債嚟，英國真心欠咗香港人垃撚圾支共反對係一回事，人哋做唔做又係另一回事

早排有一個連登post係講關於嗰份文件嘅內容，我唔記得咗咩post了

但之後入歐盟就食得起幾百萬東歐移民

澳門得幾十萬人。其實好易俾賭場拉高平均數，普通人無你諗到咁有錢更何況講緊以前

法國 咪一樣俾幾百萬黑人

仲有李柱銘司徒華班撚樣高材生

一味淨係睇數據都唔了解實際情況

咪玩啦英國土地實夠

可唔可以有永居權先？
去到做野先到考到試先入籍？

想學葡文

如果當年你老豆老母。我老豆老母有搞返個200萬歸英大遊行

英國佬咪比 bc你囉當年

你呢個調查，數字上係歸英。

有無人出黎搞歸英遊行丫？

無咪無囉大種乞衣

而家英國同葡萄牙係同一個國家？

唔同國家政策標準可以直接比較？

戇撚鳩

詳情

23年後肯比bno visa真係要感恩

唔好做大種乞衣

當年只要英國談判強硬少少香港就唔會喺支那手
根本無英國政客諗過為香港人講數
咁緊係唔會收

其實應該俾97前出世又未成年嘅人申請返

點解唔係英國主動搞公投問港人意願？

不過事實係BNO成就咗5+1師

其實英國畀過
仲要殖民地獨立之後嘅公民(英聯邦公民)都曾經可以無條件移民英國
後來太多人去
1962 年就落閘

1997之後
喺2002年 英國又重新畀返現有海外屬地嘅公民無條件移民英國

咁果96％人有無棟出旗出黎搞個fing英國旗大遊行表忠？

英國叫葡萄牙唔好俾嘅原因仲有怕澳門人拎完葡籍去英國（歐盟），所以英國佬的確係自私

慘在係得「希望」冇行動（除左移民），就同日日希望發達然後乜都唔做冇分別。

最有行動力嗰班就係七八十年代既中大港大學生會，支持「認中關社」「民主回歸」

所以香港最無辜係八九十年代之後出世嗰班（特別97後），上一代嘅不作為，搞到要下一代受曬

講定先：五毛唔好諗住扭曲我嘅說話，然後話全香港人抵撚死冇得救

點拎==
要有澳門出世紙先得，大陸出世再落嚟係唔得喎

澳門人無論係月入中位數定人均收入都高過香港冇咁井底啦，做過垃圾牛河都2萬，已經算低基層

更加唔會
連談判都懶得談
點會捨易取難俾citizenship
利申：5+1已經足夠補償 if not爭97前無護照嘅香港居民

我老豆年代可以 5x 6x年 個個都偷渡嫁啦

1962年前香港人買張機票直接可以去英國住

係完全英國籍

純粹係因為香港唔係公投走
要迫住留返本護照

1981年11月20日之前出世既澳門人都有

因為英國一早唔想再要殖民地，雖然香港生金蛋，但你要佢老連咁遠派軍隊守其實都唔想
佢最想係香港真係新加坡咁一個國同你做生意但支那唔俾

你係咪盲當年咁叫低好多，咁依家香港係咪變左三線城市人人窮到仆街。

因為一搞係人都知個結果

巴打心水清

自己睇返當年數據啦澳門唔算窮

咁梗係啦
隔左咁多年
面對而家既中國都夠膽俾
我都覺得仁至義盡架啦

始終隔左咁多年
好多野都唔同哂
當年香港人唔出聲已經棄左權
唔可以輸打贏要

不過睇返當年個過程
諗返轉頭就係咁講姐
係咪先

攪殖民地護照完全就係因為要避開香港人

所以咪話英國佬仆街啦
唔該手足去到英國之後要團結
一定要英國首相為當年嘅事向香港人道歉
好似加拿大為當年排華道歉咁

62年落閘主要係要阻非洲同印度人入
嗰時獨立咗都可以去英國 因為英聯邦

道歉撚有用
唔使驚
香港全面封關 邊新疆嗰陣英國佬一定會道歉

原來咁早已經係咁
果陣香港好差咩

但始終交幾百萬人同後代俾極權政府
點都問下先好嘛？
睇下香港人意願想英國繼續管治定俾中國都好丫

仲有叫埋葡萄牙唔好俾嘅原因係唔想澳門人用葡籍去英國

咁啲死撐嘅人點睇英國佬咁樣嘈人地算唔算自私呢

井底 笑咗你都識講牛荷得兩萬 俾盡你一年計埋呢兩個月花紅都上唔到咁高啦，人口得嗰少少，一嘢就俾賭場扯高，唔講牛荷，講工務/super位都未去到。
同埋仲係講緊以前

道完歉認錯之後可以大條道理叫英國找數
到時派咩都得

咪咁自私啦 繼承下一代唔知有冇97前出世
成四百萬所有一次性收哂？收埋做垃圾乞食？
你估好多香港人想要咩

佢係唔係以為成個澳門啲人都係做賭場

我覺得六四前都justify到
問題64打後繼續去就真係有問題囉
不過當時維穩對支那英國都有利

其實唔算
1962 年英聯邦入境法案已經中止咗所有非英國本土嘅CUKC 無條件入境英國嘅權利
其中包括咗所有香港人

1981 英國國籍法只係分返
邊啲人有英國居留權
邊啲人有殖民地居留權
而唔係全部都叫CUKC

P.S. CUKC -> Citizen of United Kingdom and Colonies

只係攞到澳門身分證，但申請唔到葡國護照嫁，你老豆咁都申請到？？？

柒左就認，唔好死雞撐飯蓋啦 得香港六成都唔叫低好多

而且我上面係 relative comparison。香港係兩三線城市定窮唔窮，呢個係absolute standard，同個問題冇關係喎

咁你有冇先

有命享先算

當年英國做嘅事點根本都justify唔到啦

應該係以為個個都做科文位樓上，公關大粒嘢/高級公務員

因為中央關愛港人

I mean bno

當年澳門gdp 都有柬埔寨兩倍，真係唔算窮

去到英國嗰班咪有命享
如果香港真係有咩事 死好多人
到時叫英國佬派錢送樓咩撚都得

有 我都有

咁當年香港經濟先啱啱起飛
好多人都仲係會去外面打工搵食

不過嗰陣英國落閘就唔算好關香港人事
主要係因為英聯邦國家太多人移民去英國
香港人只係被殃及池魚

如果照你咁講

其實都好正路吖

澳門同英國又冇宗主關係

澳門人對英國嚟講

係完完全全嘅外國人

唔想班三唔識七嘅人嚟住都好正常

咁又點可能係自私喎

其實有晒數據就業分佈

無錯做賭博業係最高成8萬（2019年），但都未至於佔大半個澳門就業，而且仲有外勞，唔明點解佢覺得大部分澳門人有錢

同埋我始終覺得
佢將香港送畀中國
係想同美國一齊聯中制蘇

所以香港民意wfc

調換返如果未回歸前你咁肯定大家唔認同係支那人？
8964事後大家對支那有改變 有過移民潮

美國背後一定有份發功

你都痴線，我俾我國民護照關你鳩事？憑咩叫我唔好俾？一係你個陣快撚啲脫歐，入得就預撚咗，講條春呀

呢個唔係咁樣出賣香港嘅理由嚟
呢條血債一定要英國同美國找

列根正仆街

Bno 就我都唔知點解佢要專登搞一個國籍出嚟
而唔係叫全部香港人登記做boc

你係澳門人？

咁嬲把托？

乜野呀
閱讀理解0分？

我冇講過要繼承呀
點解咁多人未理解清楚就話人呢樣果樣

我係講如果果陣香港人出聲
結果可能會唔同
可能會繼續英國統治
或者會交接後英國會睇緊啲

唔使搞到我地呢一代冇得陣局住硬食中國呀

有bno實冇過百萬 冇就都唔知憑咩有資格受保護 回歸後好耐之後一直係強制性一國一制
香港愈嚟夠多支那人

咁係事實，入得歐盟本身就有著數同時就一定有代價
咁本身歐盟之間做生意係唔係免稅係唔係有得益呀？

叫你葡萄牙唔好俾咁你係唔係又俾返著數葡萄牙呀？咁唔撚叫自私叫咩呀？

平時屌支那干擾人內政咁同一標準英國個時唔係？

不如問：點解全世界英國殖民地去殖都可以公投獨立，香港人得畀人收翻。

人地歐盟 咁都一齊講

呢啲咪雙重標準
外國人竟然優先過自己國民

我都覺
64搞到咁都起碼出個聲話
嘩你咁搞我地要再傾傾喎

睇住坦克碌人都唔出聲又係差啲....

不過每個國家都要睇好多形勢既
果陣可能香港已經係已出之物啦...

咁都係姐
送還送，都睇緊少少丫...

有另一位巴打都講64前都仲明
64出左事應該點都出個聲...

香港人仲要十成有七成唔識英文收撚咩
請佢做垃圾 又唔敢學英文

agger

驚咩，俾咗護照你你唔識英文喺英國生存唔到咪走，有咩影響？

我上面已經講咗好多工種都比外勞包哂 佢硬係唔聽人講嘢

有出聲
所以就有咗
1990 英國國籍 (香港) 法案
aka 居英權計劃

佢係唔係有錯覺牛荷係最cheap嘅工

澳門啲錢何家分分鐘可能佔一半，根本其他同奴隸無咩分別，睇fb 都見啲樓幾多問題外強中乾，打個風都食晒屎

嗰時好似鐵娘子係想比晒全部人bc
保守黨班backbenchers阻撚住晒
當年其中一個反對嘅依家都懺咗悔

我話「如果照你咁講」

即係話我嘅論述係建基於你嘅評論成立嘅假設

同埋依家EU各國

都好唔妥Cyprus賣黃金簽證拎citizenship

當然依個係主權國嘅權利

但因為涉及多國嘅移民狀況

所以EU成員國都有微言嘅權利

唔好諗有幾難
英國唔知唔要risk
仲要食埋支那改革開放嗰條水
佢哋覺得俾香港支那賺嘅錢會多過留香港賺嘅錢
仲有俾citizenship難過談判留香港sovereignty咁多

都係個句，你入得就預咗
無得無條件要求葡萄牙唔盡宗主國義務
除非你俾錢人地做條件唔係就叫自私
人地法國俾非洲個班唔通葡萄牙又要屌？

即同支那打關係，所以依個肺炎咪報應

因為中共將香港從聯合國殖民名單剔除

其他撚屌呢?
拎出嚟鞭啦

佢用牛荷係最cheap嘅工嚟做指標，同時假定其他所有工種都比牛荷高人工而得出—-“”澳門人好有錢””嘅結論

大佬啊佢條數用牛荷嚟計 就算點計都唔合理啦

都時個個都去洗廁所啦，仲做乜鬼牛荷

就好似香港做議員都10萬，用議員作為最cheap嘅工做標準，其他工都過十萬一樣

有得揀咩 你咁遲出世嫌回歸前有機會攞到
因為當時香港人對外國文化睇唔好 歧視好嚴重又唔識英文更加唔會出聲 佢哋一早融入香港社會又可以受英國過去管治漏吓福利先唔會香港人有醒覺
政治啲嘢之前真係會費時彩你 社會仲係采穎

荷雖然多阿姐阿叔做，但其實係一份唔錯嘅工作，又穩定
出面大把工作低人工過佢所謂嘅牛荷啦俾佢講到屎咁，都唔知邊啲人先係井底之蛙

有華人區就唔同 外國地方大家照講廣東話
如果冇就分分鐘俾白鬼黑鬼割幾豬

唉
不過我識唔少inherit 左父母BC果班留返哂係香港

點講都好啦
交左俾中國就係交左
聯合聲明果陣就太天真
信左中國改革開放

到89年講乜都遲左
不過有時真係香港人都自己拎黎
唔識爭取
而家更加講都係大家得個up字...

你又知出咗聲會有？
宜家都係因為國安法先有炸
19年年尾個陣BJ都話無計劃俾bno
根本從來個決定都唔關香港人先

咁又點？

呀你真係閱讀理解好麻麻呀

所以咪話可能...

基本上可以答你一定唔會繼續由英國統治
67年個陣已經知香港係守唔到，遲早失去

死在歧視因素
死後唔會有人幫助清理當垃圾倒垃圾站

其實你想表達咩鳩呀

我拎左啦我係戥班有心既97後慘...
但你講得啱，一個人既出身係冇得揀

就係當年香港人對英國歸屬感唔夠
好多人都仲唔識英文，安於現狀
太安穩既代價就係on99俾人煮蛙都睇唔到

唔好話80年代啦
08年大家都仲叫緊我係中國人
有時香港人真係爭唔落...
醒得太遲啦

而家開visa真係仁至義盡
只不過諗返轉頭
如果果陣爭取過
會唔會有不一樣既結局

華人比黑人仲低賤

唔會
香港送俾支那就一定
唔俾居留權支那都有份叫，英國點會得罪支那
宜家唔係做到咁明顯違約英國都唔會俾5+1
因為咩都唔做以後就唔會再有人認真同英國做生意，人地擺明違約都睇唔到

咁又點？同英國俾唔俾bc有咩關係？

因為維尼話要澳門成為國際金融中心

唔好提回歸後出世
真係冇關事 已經係支那資香港人
比唔到就算 如批咗做難民算安慰
泛民派班主真係好仆街 中華大陣味

的確英國係應該比香港人英藉
但係近排發現續BNO先知好多人無整/佢哋父母都無理，好明顯當年嘅人，大部分大陸移民都唔知道自己權益，亦好享受做高等中國人

呢啲領土違約其實根本冇得處理
英國都心知一交咗香港出去之後可以做嘅事係極之有限

延伸一代好合理
當初英國都有諗過
最後迫於支那壓力 就唔比繼承

所以當年一早俾咗bc就咩都唔撚洗煩好似葡萄牙咁
不過英國佬無腰骨無計，英國係第一個承同支共嘅西方文明國家50就脆咗

啲沃门豕都知係笑話嚟

一間證券交易所都無，金咩融呀
做好打令同賭場咪算囉

歷史上有太多人做太多做既決定 無論香港定英國
我地而家改變唔到以前既歷史
但有左BNO visa就可以改變將來
香港人肯為自己民族努力既話 任何一個香港人都唔會再犧牲

*錯既決定

盡你老母
賣香港出去冇問過香港人

宜家又搞取消雙重國籍 睇你想住邊
搬咗uk冇咪影響

首先，就算你無咗支那籍，香港出世都可以做野同住
同埋對英國佬黎講你有能力咪去做野，無能力咪走囉。你俾鬼佬歧視關佢撚事，都唔明你想講咩

嗱
50年承認支共主要係為咗香港嘅
呢個又唔係怪佢
其實最好比BC嘅時機係六四後
當時支共被孤立 比bc嘅理由都夠晒strong

佢地係blame the victim
話受害者點解唔出聲
原來俾人強姦個陣無叫救命就抵死

咁你要問司徒華班民主派
死都要回歸香港拯救中華

打令，花心公子俱樂部

佢地唔係想救中華
係以為自己喺殖民地要under鬼佬
而班大陸閪無受過教育自己就受過高等教育
打算可以去領導中國做土皇帝
結果人地對你過橋抽版

依架講呢啲都冇用
唔洗咁大情緒化講到欠唔欠
依架香港搞到咁 英國都有番一定責任
我個人覺得比番97前嘅人 有個張英國水印出世紙嘅人申請番已經好好

可能上面條友覺得個個月入幾萬，就係俾依班人拉高晒工資

Exac7tly係一班咁嘅人

巴打，人工 /薪金

笑撚到仆街

同埋成日話香港成日自認支那人
澳門先係囉好唔好
到底知唔知67年澳門其實一早回歸咗支那，啲澳督係做樣架炸。你上網搵都好難搵啲澳督嘅片

但人地葡萄牙咪一樣照俾，根本掩飾唔到英國係自私依樣野

其實真係自私同對香港人有虧欠，只係有啲人心底裏仲未承認到英國咁樣對佢哋，家母嗰陣時都已經好清楚bno係英國氹香港人嘅產物嚟

都唔知佢地諗咩。英國係對香港有恩，但同時都係有出賣香港人

即係一定唔可以罵，其實佢地咪同支那一樣咁奴隸

唔可以效忠英女皇但愛國先屌英國政府架咩

明嘅
就好似俾人背叛嘅感覺咁，仲枉我跟咗你咁耐 你竟然咁對我

但係我又唔想屌你，一日最衰都係支那

好驚聽朝俾人屈毛

人地可以當你非法間諜 話你係低殘人種
勾結支那非法所得 攞技術data
到時一吓取消哂都得 咪華人證明係歧視因素

即係唔通俾英國養大之後賣你俾支那強姦。就一句咁你唔出聲就英國無問題

咁咪自己決澤囉
關英國收唔收香港人咩事

閣下柒到

提子國同日落國比較 大家政向唔同
睇起澳門1981年前有啲人才可以值得保留
幫助刺激我國經濟市場 提子國本身經濟唔掂
相信華人有能力改變
日落國覺得香港人唔太鐘情做英籍人 香港人對佢冇咩期待 要留就香港 認同係大灣區係好高
唔好忘記08年北奧時大家多數係撐支那祖國

你問我派俾香港人有撚用
人地想留香港多過你做英籍 到時取消bc國籍冇籍口

電單車牌仲有用，但考牌排期耐

你知唔知啲澳門人有幾憎葡萄牙架
81年前澳門人才

咁咪要俾決澤有料咪去英國
無料咪留香港囉，多鳩餘

同意，英國就係咁做，但係喺呢度屌英國係禁忌嚟，就好似一個神聖不可侵犯嘅存在，無論係咪英國真係有做錯都好，質疑英國=質疑自己一直信嘅嘢

咁就仲好啦，俾完你你唔黎咪唔洗屌佢
黎個啲就一定生存到貢獻英國
根本唔撚係籍口唔俾

成日話人支那個班先同支那人一樣奴隸性格
人地外國都成日屌自己國家架啦

難聽d講句，澳門係葡萄牙統治下同無王管無乜分別

日日槍戰死人

81年你都未出世
有啲人識葡文識中文可幫助刺激提子國旅客業
提子國一向經濟唔好差 咪搞多份想變好

R爆我個頭，81年前澳門人才
佢到底知唔知以前澳門係點架，一個咁嘅地方葡萄牙當澳門人人才俾佢地去，香港就亞洲四小龍東方之珠佢就話大部分香港人唔識英文無能力去

有冇料都照留香港 香港咁好撈
你未必清楚有料兼有無數國籍

你都係查下當年澳門治安先講野啦
同埋你竟然以為好多澳門人識葡文但小香港人識英文

咁就唔洗驚香港人黎塞爆英國啦
即更加要俾

點解咁多人對澳門有咁多奇怪嘅誤解

唔一定 你想香港嚟英國搞爛市
到時英國人想反到飛 有bc咪冇用照俾人踢
你只講華人街？

9up都無譜，離哂大罩

咩叫搞爛市我唔撚明喎
點解你講到香港人只做唐人街
澳門人去就帶好葡萄牙，香港人就叫搞衰英國
痴鳩線

你指我錯？

唔係

我完全唔明點解佢可以覺得澳門人都識葡文可以帶起葡萄牙經濟但香港人就唔撚柒識英文搞衰英國

因為戴卓爾同列根存心出賣香港人,為討好中國乜都應承.

同埋佢好似唔知葡萄牙唔係只俾澳門人
係俾所有殖民地，咁關咩人才事

1 我睇完澳門人識葡文都o咗嘴

2 就係存在內鬥基因先會咁諗？

你唔係澳門人咪唔知 土生澳門人基本上識
當時葡文教育制度算完善 有足夠應付用葡文
又關治安事 香港又係

你睇bno算 得幾十萬
好多人冇得攞慘過你

你查下資料當年澳門咩事先啦唔該
人地因為唔俾起學校打晒架呀，教育制度完善

其實葡萄牙唔係只俾澳門，係俾晒所有殖民地

我哋呢度好幾個已經係澳門人啦 但係你話葡文教育制度完善同多唔多人識冇乜太大關係喎，有人學至得㗎

詳情請向死共仔查詢

救命呀佢真係唔知歷史
教育制度完善？一二三事件點起呀？
同埋唔關治安事？如果當地成日槍戰，一個國家會唔會想要依啲人才呀

英國國土比葡萄牙大得多仲有大量海外屬地3百萬人根本唔係問題,更何況大部份香港人都冇能力去歐洲生活根本唔會走,葡萄牙都只係給予國藉去或留你自己決定.

英國樓市俾香港人搞爛
香港人做到上等人好多？
有錢有勢唔計 收買人都得

快刀你究竟係邊度人，有關歷史嗰啲句句都似層層但錯到七彩

葡萄牙國藉可以世襲,只要你父母有就算而家出世一樣有葡藉.

佢好似唔知澳門華人其實 好少接觸葡萄牙文化
敢寫包單識葡文澳門人比例小過香港人識英文
再講遠啲清朝，有澳督被刺殺，香港有無？

唔好誤會
一啲都冇情緒化
唔過都過左
有咩好嬲

咁你覺得澳門人好撚高質個point係邊度？

我幾時講香港唔得
咁你覺得提子國蒙眼批所有澳門人入籍？
香港夠有bc有bno

你睇唔起澳門人咪另一回事
殖民地包埋澳門 脫咗咪有原本國籍

笑咗，太睇得起澳門人了，佢哋某啲講日常簡單英文都未必得何況葡文

利申學緊葡文，但身邊啲fd完全無興趣

講起泛民真係有啲燥
基本上幾廿年係香港完全幫唔到手
白頭佬果啲..屌
放軟哂手腳俾班保皇坐大哂
係呢年叫好些些些些少咁多多...

笑到噴水

所以蒙眼批佢入籍？唔識葡文你認為生到存？

澳門就係俾晒所有81年前出世嘅澳門人入籍唔會分好唔好，仲可以俾下一代

同埋你話香港人炒樓，咁係因為香港先炒得起炸，英國咁多地炒條鳩咩，你去接貨佢地仲高興

同埋你知唔知澳門個時情況幾差。一大堆黑工多盜原來依啲叫人才，同埋提子國係俾所有殖民地都去唔止澳門

師兄，收手啦好嗎嗰個年代無乜華人會願意學，咪一樣咁生存

所以咪話係葡萄牙大方，英國小氣囉

係，你唔知架？

澳門同香港邊個殖民地耐啲？
好多澳門人唔識葡文？

佢以為葡萄牙要澳門人考葡文先入到籍？

係

好出奇咩。。。

我一出世就有，都係最近先學，咁算係點

而且其實。。 你可以去葡萄牙親身體驗一下唔識講葡文係咪會真係死

其實你好似唔知澳門正式做殖民地係遲過香港
1887年先係，香港島1842，九龍半島1860

之前只係租借，同華人無咩交集，唔好講統治教書

去到1846亞馬留先開始向華人收稅俾被暗殺，關係一路好差

有國籍下一代預咗有
父母碰中1981年前出世咪有 有幾難明？

你噏乜鳩 黑工識撚葡文有身分證咩？
用吓腦啦

其實澳門係遲過香港做殖民地架，之前係借地，一班葡萄牙人喺度住，無同華人收稅更唔好講統治......

笑撚柒 話人係就係
粗略估計

即係一個地方烏煙障氣點解你覺得多人才

同埋人地係81年特登寫國籍俾你澳門人都有，人地可以有權改架，唔似英國佬咁閪

大把澳門人 如果八一年前唔喺醫院出世嘅話都 冇葡萄牙籍， 師兄認為八一年之前嘅澳門人都有？

你真係有非常多誤解， 我都唔知應該喺邊度開始講起

咁你去完未？ 宜家你好彩
我諗你當時外國未有華人社會好快出事

咁係事實，人地個個俾晒
係英國唔咁做，咁叫咩？
同埋你啲歷史錯撚晒，你查下先啦唔該

同埋提過好多次，唔識葡文都可以攞葡萄牙籍

你自己串唔到當鳩噏

去過，你問我答

你話蒙眼批佢入籍？
咁事實係個個都入到籍，唔明你點解咁講
當時未有外國華人社會？

屌你清朝都有啦

咁你識唔識？ 十國言語你未識哂

咩撚呀
國籍法無講過要識葡文先有架

師兄唔好離題好喎

英籍冇？認為自己好撚醒咁

你係唔係答唔到傻撚咗
澳門人唔識葡文關我識唔識十國語言咩事

乖啦訓啦，大家咪嘈，有啲嘢澳門人心知就算無謂鬥氣

九唔搭八 你做唔到澳門人就提子冇錢收

英國係無俾香港人bc，有居留權嘅
人地葡萄牙俾晒所有殖民地有葡國護照，得一種無分海外

司徒華

佢好明顯係澳門人，一講花心公子就知咩嚟

你廢就香港人廢去英國搞爛市？

唔一定澳門人都識嘅其實

你遲出世一定識小小
你都根本代表唔到

所以直接畀BC 其實係當賣保險畀香港人
好多人有BC 其實都唔會去

當年89年香港普通市民冇遊行去爭取派居英權
反而係各家自掃門前雪 自己搵其他國家去移民 (美加澳紐)
就注定英國唔會理你班人

大陸人都有可能 不過呢個地方對於佢哋嚟講遠咗少少

咁點解你覺得澳門人識葡文但香港人唔識英文？

喺澳門生活澳門人打交道都代表唔到 我真係唔知講乜好你贏喇

澳門人識唔識葡文我宜家就無證據喺手呀
但佢都無證據香港人唔識英文
同澳門教育制度好真係笑死人，一二三事件因咩而起呀

香港咪一樣可以買套票

我喺香港讀中小學嘅， 如果澳門教育真係咁好嘅話點解會有澳門人會想去香港讀書？

預咗你明朝你未必敢去 自己係華人可以大大步踏入鬼佬社會

好明顯香港人外文水平比澳門高十幾班

佢咪自己又係
題題提出唔關事

我問你識唔識先
唔識咪俾人踏你頭 認為你唔好蝦

我就係英國生活過

廢到你自己改變唔到 繼續圍繞
認為自己係誠哥 一鍵改變

你自己答離題
唔該解釋點解澳門人就個個識葡文但香港人好多唔識英文

我就係唔識都生存到呀無俾人蝦

師兄你還好嗎？無事吧？

我唔需要改變，香港人就係生存到

你活在大部時間係大灣區澳門

係唔係未食藥？

然後？想我穿越時空返葡屬澳門再答你嗎？

死傻鳩 我冇講過成日話我默認

笑到癲咗

澳大唔通好過港大咩

點解你地兩條友可以咁有耐性

咪臭係

算啦你 仲自己好威
古代你未必得

#161
香港人仲要十成有七成唔識英文收撚咩
請佢做垃圾 又唔敢學英文

你咁講

所以我咪屌你

威過你囉，歷史又唔撚識鳩吹

我要放棄了，搞唔掂， 本來以為可以正經討論下，點知對方原來唔係咁諗

發覺佢真係唔識歷史鳩吹
唔知係唔係大陸仔

竟然以為澳門做殖民地耐過香港

點會
我阿媽係澳門出世
跟住我就有啦喎

收皮啦澳門狗

jm9無啦啦屌人死閪擺

錯？ 想知錯係邊
香港好多人識講英文喎連母語唔講

鄧小平條撚樣

我發覺似大陸啲五毛小粉紅唱衰香港人
睇佢啲歷史觀就知

未必，不過好廢老style

咁澳門人識葡文？大把人都唔撚識

癈到雞啄斷
成日自己改變到世界 認為世界為你圍繞

師兄，唔好同個傻嘅計較

人生勝利組 😆

利申：吾好打頭

幾年前聽過廢老講自己老豆老母抗戰個陣被日本人殺所以好憎死架仔

但問佢幾歲60左右即50年代出生，45年打完即父母死撚咗之後先出世

恭喜

無話改變到，但我去外國，你留大灣區啦

咪話包你 唔識講

其實你可以拎更多，如果每個歐盟國留幾年再走

德國麻煩啲

係，證明澳門人唔係你講到咁高質帶起葡國經濟

可惜你冇歐盟 大把地方好過你

我知有fd拎咗真係要考德文
就算娶德國妹都無幫助

好過你大灣區多多聲啦

柒撚咗 自己認係廢

廢都好過你留大灣區咁你咪仲廢

呢度咪大灣區香港 你走啦

啦啦

緊係走啦

夠鐘吃藥啦 大媽區的親

慢慢做支那人

del ac啦你

大陸成日停電。天氣凍著多件杉呀

我鍾意喺外國照上你吹咩，叫連仔bam我囉

原來係熱狗飯民 唔送

語氣又唔似後生，應該係隻老粉紅嚟

拎左幾多人本passport黎打飛機啊？

玩埋wechat證明你係支那出世

到今日到仲未發大黎做

原來係支那狗

鬼佬夠玩又如何

所以忌ff太多

wechat仔衰到冇得洗白

你話後生唔熟歷史都話，老都唔知真係廢

洗咩白？我就係專登用wechat玩鳩啲wechat雞

可惜你唔係 廢柴中支那出世

老閪擺

可惜我不是支那出世

點解你老豆唔係李家成
點解你唔係一出事就含住幾十億
點解呀

唔係講笑好多廢老都話自己後生抗日架
但70都無囉

笑死

所以有啲野無得呃人嘅

因為1987已經傾好要主權移交，葡萄牙已經唔當澳門係屬於葡萄牙

做荷官？但依家都無人去賭場啦，自己人去賭？

真係要計司徒華條數唔駛還咩人哋戴卓爾夫人嚟香港集氣俾班民主回歸派踩場咩民意都攞唔到你仲講咩minpay

一日香港人未諗得通攞番司徒華條屍出嚟鞭一日無資格講英國人欠咗香港人

我答你 當年支那話派BC就立即出兵落香港

聽聞大把支那人去賭場玩，不過旅客區無大家想像中咁靜，啲路又塞到暈

馬交人以前可以去英國住，讀書，做野
因為有真歐盟護照， 反而香港人唔得

澳門多人識葡文真心笑咗

老老實實澳門人有料都唔多會留澳

係1975己經撒軍
67年年頭一二三事件己經無心理直到70年康乃馨革命直頭想唔要但支那個時文革唔搞住

有嘅，但有更多無料嘅去咗台灣啫

其實好多支那人啲歷史真係俾支那教錯晒
以為香港只係做英國殖民地99年仲要係借
同埋以澳門做足幾百年

前排睇賭收少咗90% 以上真係眼都突

我諗識個啲可能都去咗巴西仲多過葡萄牙

搵埋搵埋係時候要還架喇

唔係共狗打手， 而家暫時仲係馬照跑舞照跳已經好返好多

還好，識有啲幾有心嘅讀完書留喺喺台灣

真係無料嘅反而會周圍讀完書返澳門考公務員食屋企過世

知道你唔係打手，暫時的確係仲有錢燒

梗係冇 “平均”啊

申：沃門人

我諗遲下又有一單支那傳入個案，然後又cut支那人進入澳門，諗起都爽

澳門係咁把炮就一早國際知名啦
試吓同鬼佬講Macao 有無人識？

有打機啲外國game友都知道澳門

依家好咗，一講就知有賭場

但通常識嘅原因都係因為香港隔離
唔通調轉識香港因為澳門隔離咩

仲知道要食葡撻

以前好似有雜誌講唔同地區或城市影響
香港係A級架，台灣都係C炸，葡萄牙首都係D
澳門？，sorry搵唔到，宜家可能有D嘅

有一個叫澳門做叫小拉斯維加斯

明明澳門原創係豬扒包

你真係唔識架喎

我都唔撚明點解好地地搞賭場又要勞埋金融
人地美國都分開紐約同拉斯維加斯分好職能
真係以為合體咩屌

仲有邊間好

小熊維尼9up啫

算啦，成日話香港俾支那入侵二十幾年，澳門直頭係由60年代開始

屌你支那有咩能力搞國際金融中心呀，夜場就得，光復東莞好過啦，其實佢上任最錯係搞東莞

事實係欠撚左
香港而家咁既情況 英國都好大責任

葡萄牙人都係想畀葡籍等班人過去發展，點知個個攞住本passport用EU優勢去晒英國
唔怪得英國要脫歐真係

色情業gdp無埋

同埋如果仲有東莞個個港男星期五六照上去玩仲點反你，緊係個個中國人啦屌

因為鄧小平

你啱喎下體決定係咪中國人

所以點解啲廢老自認中國人咪咁解囉
去到個個大爺，佢真係唔識管架喎

有邊啲可以提供到東莞iOS108式點心紙呀

你老豆老母無攞，你咪乜都無囉有堆90後都有葡國護照啦

一個司徒華唔代表全香港人啦，事實係80年代鍾士元帶住香港行政立法兩局議員去倫敦諗住表達香港人立場同爭取居英權，但落機已經比英國人玩同之後冷待，大把有知識既香港人見英國咁樣都心淡。

唔關事，葡國籍無申請期限，你宜家證明到你或你父母1981前澳門出世，你宜家都可以申請

葡萄牙護照去美國唔洗簽證

有冇得睇番？好少見人講

不過咁講，班民主回歸派嘅罪證點都抺唔走果時香港人唔出聲只有被代表嘅份，14 19 年其實係還緊上一代嘅業

當年啲人係想做英治下嘅中國人，只有小數想主權移交

所以我支持拎返司徒華條屍出黎

啲國籍法亂曬大龍，由CUKC冇啦啦比人轉左做BDTC, 跟手又話BDTC 97年失效，要自願登記BNO, 搞黎搞去咪就係要減少人數同拒香港人於門外。

但係老豆老母有 仔女都會有
香港97後乜都冇

邊段時期英國經濟好

鄧小平先係仆街嗰個

呢集鏗鏘集可以睇下未變節既譚惠珠

呢集中間仲解釋埋英國為左福克蘭群島個二千人而出兵因為個到啲人係英國人後裔，而英國政府唔認為香港人係英國人。

人口已經冇得比 以前葡萄牙殖民地多得過英國咩。佢豪俾澳門都唔志在啦

唔係收翻
97前支共從來都未管治過香港

呢集鏗鏘集正正解答左你呢個問題

你祖先啫，關人撚事
仲有無論喺任何情況，將自由世界人民交畀共產極權係近代史上絕無僅有，罪惡堪比將猶太人交俾納粹德國，你班撚樣點奶英都改變唔到呢個事實

我覺得係法國同葡萄牙on9，搞到班蛔去曬歐洲乞米放炸彈，英國呢種就夠彈性，唔直接俾居留權但有個特殊身份（bno) ，有事時先睇情況俾唔俾你入。

攬炒澳門

非洲英聯邦啲力㗎都食到
係食唔到香港人

唔可以話無比，當年既精英係有比BC咖，其他就無囉

人地有葡國種香港人冇

同意

咩野係無雷 聽唔明

果時澳門因為賭場利益日日開片。報紙成日見到啲車穿哂裡面啲友成身血。

上面班撚屌真係鳩噏唔洗本

97前明明有好大影響力，支支果時都要睇佢哋頭要搵佢哋傾。
之後廿幾年係咁妹，妹到自己變太監。

都係果句，最唔想香港有民主嘅就係民主黨。
因為有左民主仲洗撚要佢哋

事實證明英國坳到香港廿年搵錢機會，俾你97走過去最後咪又係回流

係時候搵啲藍屍搞鳩澳門 一齊攬炒啦

支那人認同感？得4％咋喎

建設民主中國

媒體左膠控制
俾民主回歸派（李柱銘一派人）騎劫偽造民意

英國唔俾有居留權的殖民地居民有英國籍和居留權並非單單係香港問題，而是皇冠上的明珠——印度。如果俾得香港人，咁印度，巴基斯坦點算，當時成四億人噃！

咁都係搵錢
一陣你司徒華又拉大隊話民主回歸又中國人乜乜乜
人地Falkland island d人個個話自己係british
根本唔係一個人既問題

前殖民地比佢地公投獨立

阿生 人地自己搞獨立阿

新哥傳奇

上一代人掛住搵錢唔理下一代
而家仲變晒藍絲
一係就泛民果理呃飯食

99年之前澳門未開放賭權，賭業唔算蓬勃
而且治安好差，遊客唔敢去
同而家完全兩回事
條友都on99

咪撚又俾OP共毛導你地，正解：

1. 老萄自身窮過西又少福利，幾想多人入黎
2. 澳狗走晒都不過四五十萬人，更何況絕大部分唔係真心大愛蚑就英文萄文都唔識多幾隻字

完！！

雷氣 義氣咁解

咪撚又俾OP共毛導你地，正解：

1. 老萄自身窮過西又少福利，幾想多人入黎投資
2. 澳狗走晒都不過四五十萬人，更何況絕大部分唔係真心大愛蚑就英文萄文都唔識多幾隻字

完！！

當年如果收唔返香港 中共會派解放軍

係因為中共

根本英國人係仆街
完全唔駛討論
隔離澳門咪一樣賤種支裔
一樣派公民權

因為澳門原生的人都走晒出國，而家既澳門已經係大陸人住，同珠海無分

中二病到到今日都仲做緊大中華膠

如果仲有大英帝國咁嘅領土, 咁咪唔使聽美國

因為當年中共恐嚇英國唔可以比國籍香港人

英國人一向縮骨，做過英資公司深明呢個現象。

佢哋絕對係偽君子係代表。

所以我唔認為bno會有平權嘅一日。

1941對住東亞強權大日本帝國就可以誓死抵抗，到今日仲成日話駐港英軍點英勇
1982對住個打越南印度都死傷慘重嘅共產國家就變縮頭龜 再加埋個列根為咗搞蘇聯默許將香港人當人情送俾支共
仲有支共打香港等同同西方開戰，後果一定慘重過六四制裁，兼喪失埋當時美國聯中抗蘇嘅甜頭

係，屌英國老母，連開個銀行戶口都開唔撚到，乜撚都要証明。

屌你 諗都諗到啦！澳門幾多人，香港幾多人呀，英國佬點食到呀？問黎都on9

要怪就怪當年班撚樣，係現今班死廢老，同埋未醒班港豬，吊晒人老母要回歸大中華！成班大中華膠上晒身！回歸祖國，祖佢老母la

大陸唔同意公投

大量五毛PR入場，想引導人屌英國

講到BNO問題，責任全在英方

屌你老母啦
明明中共當年堅決要佔領香港
明確反對英國比任何國籍港人

仲有反對新機場

現實係呢班民主回西大愛蚑，最好擺定半隻腳係外國，家眷契女契妹一早外面護照旁身囉！！

老點炳良跛Q如是，老鵪鶉華明馬丁細良如是，廢老KOL燒山犬后更如是！！

講真佢係唔想收
係班大中華膠出行力要民主回歸騎刧民意

仲有唔比英國搞普選搞民主化政改。
好撚多野唔係英方唔想做，係中方堅決反對

80年代已經日落啦

弱智仔
明顯講緊7、80年代啦
你生存到係呢個社會係我聽過最好笑笑話

如果英國冇交出香港 咁而家會點

衝出嚟柒
講緊casino bubble做起之前呀

同共慘黨 講民主自由

on9
你仲有BNO就已經執撚到
當年開始傾既時候係連BNO都無

咁咪再攞多啲地(深圳)

你可唔可以細聲少少?

居英權計劃，正式名稱為英國國籍甄選計劃（British Nationality Selection Scheme），是英國政府根據《1990年英國國籍法令(香港)》[1]於1990-96年間在英屬香港推行的一個計劃，給予指定合資格人士擁有英國公民國籍（英國居留權利）
符合資格人士可分為四類：

擁有特殊專業技能的專業人士，一般職業類別，名額36,200[4]:1：例如醫生、教師、工程師、物理治療師、法官、律師、會計師及法醫官；
企業家類別，名額500[4]:1：例如董事長、行政總裁、總經理及非執行董事；
紀律部隊類別，名額7,000[4]:1：例如皇家警察、消防處、懲教署、海關及人民入境事務處；
敏感工作類別，名額6,300[4]:1：例如皇家香港警察政治部、香港軍事服務團及皇家香港輔助空軍。
From wiki

咪撚回佢啦，睇佢吹人均GDP都知唔係文盲澳狗就共毛啦！！

先唔講賭業(實洗黑錢)單一經濟，人均仲唔計外勞除已經公開秘密！！！

會被奶共派不停攻擊
中共會係邊境，過關，水源不停搞事。

當年班泛民要玩民主回覆中國，班代議士都有愛國心，你叫英國點傾派BC??

我認我仆街，但今日班泛民收曬皮唔係壞事

現實係呢班民主回西大愛蚑，最早擺定半隻腳係外國，家眷契女契妹一早外面護照旁身囉！！

老點炳良跛Q如是，老鵪鶉華明馬丁細良如是，廢老KOL燒山犬后更如是！！

有得用bno嚟移民仲未夠大？

睇黎你唔明點解英國要放棄殖民地

先唔講當年西方忽略咗六四而真心覺得中国會隨著經濟改革而越來越開放
另外當時蘇聯絕對係頭號敵人 所以出於現實政治考量而聯中抗蘇
你用二戰時期同proxy war去比較八九十年代大國之間嘅direct conflict就真係唔合情理 後果同代價前者相對細好多

有無讀歷史，當年英國想傾但係鄧小平話你咁搞我就攬炒，而且果時香港人都仲係大中華膠，根本無bargaining power

其他英國殖民地都好似可以轉BC，結果係得香港唔得，所以邊個阻止香港人轉會呀？

你以為啦，佢改國籍法唔單止係唔俾香港人去架

點解堂堂鐵娘子會俾矮仔當狗咁撚？

Yes

司徒華一個平民嚟
咩原來有得同一個政府比較

人均GDP你都講出得口，柒到呢

比BC英國點都有能力做啦掛？

英國唔屌得？
咩都可以用支那反對嚟推搪？

果個年代香港人仲係精英制
好多都醒目，英文勁又叻，係亞洲黎講真係最top
支那邊會比你依班人走去英國
仲要靠依班人帶領支那打入國際市場
一走香港真係收皮
澳門就無咩所謂
反正又唔會好多人走去葡萄牙

首先，其他殖民地係俾公投獨立，獨立咗自然無
同埋英國國籍唔係得bc同bno,唔好以為個個都自動轉bc除香港

中國唔屌得？
咩都可以用英國唔做嚟推搪？

八九十年代

好多人BDTC因為冇登記而變晒中國人
90年代大把人唔會去旅行 就冇登記到

宜家支那咪一樣唔俾英國俾bno人去
根本從頭到尾都係英國自己決定，佢宜家脫歐要人要資金咪俾你去囉，仲扮成救世主

一落機先發現81-82年已全落閘

82年開頭咁樣問梗係啦
後尾開放左深圳 東莞再問
就唔同啦
肯定係99%支持回歸

有無source ?

國籍問題上英國點都有能力自己處理啦
係咪呀

樓上竟然有人以為澳門個個都識葡文同有大量人才真係人唔笑狗都吠

利申：以前去過澳門做過教育類工作，而家澳門教育制度仍然係成舊垃圾咁，不過都叫好過澳葡時代連pat屎都不如

嗰個年代嘅英國人唔係你要承認自己係英國人人哋就會理 你真係以為系統性種族歧視唔存在

係我confuse左，因為其他殖民地係直情搞獨立

但我記得佢地相比香港係好容易成為英國公民，未必直接轉但有其他種類既平權

咪鏗鏘集未變節嘅譚餵豬

因為中共

咁係因為 如果你無咗其他國籍就易轉bc炸，而香港人就被格硬換上支那籍。你知唔知支那籍仲難cut過有線呀？
你試下如果宜家真係俾你簡放棄支那籍你又無其他國籍，英國一定即俾bc

益左好多無謂人做EASY RIDER
嫌而家英國太左太慷慨啦

屌，見到個樣就唔想睇，佢真係由後生到老都係咁樣衰

你岩
而家講乜都係institutional racism
英國國藉法根本就係玩 institutional racism 既 極致

仲有其實唔好怪澳門大部分人都奶支那，事關以前葡萄牙管治澳門真係管得好差，基建教育社會治安係真係做到pat屎咁，反而回歸左之後係改善左好多

你地真係唔識架喎

Or 一直比中共既說法洗左腦

當年係鄧小平唔比英國比國籍香港

點執行都好 中共話冇得傾

自己去查下啲解密檔案啦

最戇鳩嘅係收晒啲東歐中東搞到治安亂晒 都唔要香港

其實兩者皆是

當年澳門咩都無，其實唔要都無所謂，大陸最在意香港，怕d人會走哂，所以唔會比英國護照香港人

其實支那一向好憎香港人，以前就憎香港人進步過佢。所以要侵略香港
而家憎台灣有人撐腰，所以又借d2搞東搞西

其實你去睇下支那網，講真，佢哋都唔抵得新加坡既發展，所以滲透輸出革命

成件事我最睇唔過眼就係響葡萄牙施壓 叫唔好比澳門人 因為驚香港人有樣學樣 連人哋國家嘅憲法都唔撚理

我上面都講咗一二三事件
同埋雖然好耐清朝但有澳督係被當時嘅大清人（華人）殺
基本上67年後葡萄牙都無心管理，只係葡萄牙對於處理殖民地國籍會大方好多一視同仁，依方面法國都係

80年代啲英國政府文件已經提到，港督喺香港實行民主

係支共施壓唔比（eg 千古罪人）同埋香港人自己放棄嘅

上一代留低嘅禍根，下一代食返，你想好似新加坡咁樣？

得，獨立咗先

關咩事，英國本身都唔想俾，你估得香港咩，佢分撚咗好多國籍法唔俾殖民地人去本土架

你答我先啦，邊方堅決反對？
邊個97年吞併香港？
邊個強迫中國籍比港人？

並唔係

由收返香港開始就已經係中共要脅要攞返

你又點睇到係英國出賣你地呢？

因為自私囉
法國全部overseas territories 都有passport 都去法國本土 就係英國唔當自己個d Territories 係自己國家既一部份

其實最重要係驚澳門人用葡籍去英國呀

除了出生有BNO資格，當時還可申請入英藉也可申請BNO。

無衝突，英國根本一早想唔要香港
但佢想用香港黎交易同中國做生意
香港只係籌碼，真係咁好人咪俾晒bc香港人俾島唔俾人
講到尾都係為咗生意

人地法國以前殖民地都有議會代表呀

即係咁 假設佢唔係比全部香港人資格

而係有條件既 條件就再傾

但有條友出黎話冇得傾 唔比開offer

你去怪想開offer條友？

首先，你點解假設佢會俾香港？

唔係80年代，係戰後，楊慕琦計劃。

冇𨶙錯，英國到嚟講數，班中華膠就話回歸，點幫你呀！咁咪求仁得仁。

咁係上一代嘅事

中國反對又點？
英國自己唔識企硬？
咩都讓步 咪撚傾啦

如果真係咁有心俾offer你，會唔會有另一條友出黎阻就唔俾呀。根本係兩邊都要怪

自己去查資料 解密檔案

唔好係到confuse人

死雞撐飯蓋

因為鄧小平煙駁煙佢頂唔順

如果我反對你條女同你一齊
你條女真係聽我講飛柒你
咁你只怪我唔怪你條女？

咪玩啦，你估真係得香港咩，佢一早改晒國籍法其他殖民地都唔俾，依啲係拎黎同支那傾數嘅野炸

真係有心俾會因為另一條友反對就唔俾

你應該係講緊呢個

1998年全球國際城市排名
香港 新加坡A
韓國首爾B
台灣台北C
葡萄牙首都D

澳門 無

一早唔想要你都講得出

好野好野

睇黎你係打手既機會幾大

講左係中共要脅唔比傾你又要講返唔比bc

英國解封既外交文件有講當年倫敦有SEND外交文件去里斯本叫葡國停發葡籍俾澳門人
里斯本又係冇理佢

講事實就打手，我打啲咩？
你知唔知英國6，70年代已經打算唔要香港

上面有埋片，真係當英國神聖不可侵犯唔可以話架

中共要脅就唔俾，英國佬就無問題咩道理
英國夠叫葡萄牙唔好俾人地wfc 照俾

啱
有興趣有可睇番64之後嘅新聞 MYTVSUFFER 有
睇下90年之後嘅香港幾政治冷感
食食玩玩咪過晒啲時間咪到而家今日咁囉
仲睇到黎則奮當年而經睇死支聯會+香港人

自治，普選，玫瑰園計劃
邊個反對阻撓？

香港人咁多年來爭取既野，點解咁多年都無？
明明97前英方就想實施

有普選有自治，洗撚要BC？

你真係好㒼塞

你既講法類似係啲廢佬官媒講當年英國都冇比民主香港啦

而唔睇下中共背後點樣百般刁難

大佬呀，英方想俾依啲你唔代表佢想俾居留權你，兩樣野黎架

你睇下上面條片先啦，睇下英國幾撚唔滿意肥彭頂中國

屌，支那閪唔代表英國好囉好唔好
我夠知支那超級閪但唔代表英國係正義之師
係你自己太撚天真，上面條片答晒你所有問題自己睇

唔要香港，點解會大力發展，最後人均GDP超越宗主國
你玩simcity都唔會咁on9花心血啦

唉呀，你真係唔撚知到底英國做緊咩
英國就係香港守唔到，而且打算同中國做生意
管好香港係用黎同中國交易架方便以後更好
上面條片都答咗你啦有無睇架

拎最後教授個段，香港從來都係用黎同中國做生意嘅野。以前就賣鴉片。佢點會為咗香港放棄同中國嘅貿易

英方不滿係因為中共不滿，唔想比自治同普選香港
你連因果關係都唔識分

仲有講撚到肥彭唔係英國

中共72年拎咗聯合國個位就即時將香港剔出殖民地名單......

澳門同過氣大球會一樣係J歷史
明末清初果陣最威
荷蘭幾次想打澳門都輸
結果打唔到澳門去左台灣

唔知邊個天真呢

攞一條被剪接過既片去解釋晒所有野

而唔睇下背後既成因同環境

加埋當時普遍香港人都係好天真相信中國會變好

民主回歸等等

我冇講過英國係好人 英國亦未必會直接比晒bc香港人

英國亦都有外交考量

但係所有plan根本傾都冇得傾咁又怪英國？

你到底知唔知點解英國要放棄殖民地架
就係因為要管殖民地係好撚花錢好多都蝕
所以先俾佢地獨立但爭取良好關係做生意
亞洲其他殖民地都獨立晒啦唔通會留香港咩
唔好咁撚弱智思想仲停留喺帝國主義

笑死人咩，將心比心啊，如果你係英國人，一嚟到見到有班猶太人主動同納粹回歸你都唔會接收呢班人咩

屌，你到底有無睇。都話英國外交部唔撚滿意肥彭

英國係想俾香港自治普選好似其他殖民地咁獨立。之後同你做生意但支那唔俾咁咪送俾支那囉

但英國係一早唔想再管香港明未，你以為80年代先決定？

馬拉同坡佬見你英國咁快俾日本打巢（香港其實真係算守到好叻架啦）
不如自己話番事好過

你識唔識睇時間呀
英國唔要香港就唔會80年代上北京討論啦

係中共表明堅決要食埋香港，英方先放棄。
邊撚到一直想放棄香港。
之後國籍問題都係80年代後發生，當時中英已經講好「回歸」。

有心俾bc香港人洗同支那傾？低能
咪撚玩，如果個時信支那變好會有移民潮
係97無奈接受個時江胡兩人做得幾好扮晒野08年先個個中國人炸，你先唔該搞好時序

嗰4%有人去向英國佬表威表示要回歸，反對回歸嗰70%人做過乜？有冇打柒嗰班回歸派？有冇遊行要求拒絕回歸？乜都冇就的話比人騎民意可以怪邊個？

唉呀你唔好玩啦，擺明係講數啦
唔通你賭錢會俾人睇你副牌，緊係扮度要先有得談判拎多啲著數

你到底有幾on9先以為係80年代先唔要。67暴動已經知守唔撚到，之後其他殖民地都獨立晒有咩本事守香港呀用下個腦啦

嘩 你啲思路真係好唔掂

留島不留人有冇聽過？

你前老細講既

英國格硬黎中共出兵咁點？

你完全唔考慮你係同緊黑社會講數喎

算啦 講多無謂 你繼續沉醉係你既英國正仆街既思路度啦

有啲野唔係非黑即白既

客觀d睇上一代政治冷感都係英國佬搞出來
果陣冇連登點知其他人點諗
呢個算係果個時代局限

英國對不同殖民地既管治方法都唔同

要放棄香港一早係五十，六十年代就可以
當時正正係戰後，殖民地獨立思潮最旺盛既時代

你唔好睇咁多中共歷史書啦

另一邊葡撚123已經想走
北京叫佢留低
之後佢地革命獨裁政府倒台之後新政府又想走
北京又叫佢留低

你咪已經講咗原因 美國

當年中東戰爭英法聯軍搶運河都畀美國施壓要嘔返戰果出嚟，英法聯合都唔得，憑咩覺得英國一個頂到美國壓力

呢D調查係廢廢地
公投咩 冇效力架

人地幾十萬人口，俾哂佢過去又如何，已且人地係殖民咗500年，好多土生葡人落地生根，好應該俾返國籍佢地。

香港前途談判時香港人完全冇出過聲，任由中英兩國deal。兩國自然傾出對自己最有利嘅條件，香港人點wfc？因為連香港人自己都唔care，點指望英國人對你上心？

如果中方反對「三腳櫈」方案時香港搵50萬人出嚟遊行，點會搞成咁？怪就怪當年嘅香港人都係港豬，比大中華膠騎劫都wfc

諗起之前個國藉法新規
只要佢唔承認你用BNO途徑取得既英國國藉
唔比你放棄中國國藉
佢就可以強加中國國藉比你同所有子孫

屌係你自己太on9美化英國炸
你都識講中共會出兵啦，你唔會同我講英國佬個時先知會守唔到香港？咁緊係之前已經決定放棄啦屌

即佢根本係為同支那做生意放棄俾香港人啦講經咩

50年代已經有俾壓力英國
你真係天真到以為80年代先想放棄

唔知幾多百年前被西班牙合併左幾十年
期間澳門係少數繼續效忠里斯本既地方

三分鐘熱度啦
香港人點政治冷感唔駛我講下話

因為英國當年只係比「精英」香港人，醫生律師果類，同公務員有居英權，不過得五萬人同家屬。
其他六百萬香港人就

不如你答我
97前香港既繁榮興旺
係邊個建立？英國定中國？

英國一早放棄香港
點解香港無好似非洲英屬殖民地咁係屎坑第三世界？

50年代「楊慕琦計劃案」諗過比香港自治，但支那湧咗一堆難民落嚟，個個認同自己係中國人，點比你民主？比你班友一人一票咪棧選個共產黨或者國民黨上台？再加上中方又反對任何香港作為一個政治實體成長嘅行為，咪順理成章將香港變為唔似其他殖民地咁有自治權囉

英雄城

原居民都好似有份

英國想放棄香港嘅意思，係一早唔想再管香港，唔係想香港死。佢最理想嘅做法係香港獨立好似新加坡咁，但唔得咪俾支那

唔係一定要想keep佢先要搞好佢架
你啲思維仲停留喺帝國年代
美國都有扶殖唔少國家咁唔通又係要食埋？

西方國家係放棄殖民地轉而走去玩全球化，咁自然需要中國，香港就係一個拎黎同中國做生意嘅地方咁佢管好香港囉，就算97後英國都有透過香港搵錢

點解你覺得管好香港=想keep

可能澳門人少，加埋葡萄牙經濟係不及英國，無咁大影響力，所以派葡藉都無乜人理

重有係澳門打贏荷蘭（得勝花園就係咁嚟）
除左踢波有幾可贏荷蘭

英國巴鳩閉 精英制度 當你二等公民
殖民地時代傾完交接問題 搵夠錢拍拍屁股走人

澳門係回歸左共產黨後先變得有錢，未回歸之前窮到仆街

首先你要明白，香港嘅繁榮係崎形現像，係因為1949年整個中國只能通過中國對外貿易。如果喺非洲大陸上搵個島仔出嚟，所有非洲國家只能through嗰個島仔外貿，嗰個島一樣會好似香港咁繁榮

唔通其他殖民地獨立晒
以英國國力同條戰線咁遠會守到香港咩
諗下都知無可能啦，點唔放棄
你以為有可能只keep香港一個殖民地咩，佢隔離一個大國仲要土地連埋，英國憑咩覺得自己可以keep

唔係英國佬搞啦。1949年嚟咗班難民，呢班友全部中國人嚟，點會對英國有認同？
67暴動之後英國佬都知出事，所以大力培養香港本土文化，例如推出「香港節」等一系列活動。
只係67年到84年中英聯合聲明，得嗰十幾年時間唔足夠本土勢力壯大囉

香港從來都係拎黎做生意嘅道具，根本唔係當國土

我拉低平均值

泛民收皮從來都係好事

泛報蘋果當年話天琦係鬼今日可以無道歉+當無事發生cls

然後舊年仲嗌埋人地口號一份

唔撚講埋鄧小平？
又真係有咁多連登仔正皮

75年就直頭理閪你撒兵
中暗24年係無軍隊，治安更差

佢真係喺門口仆咗

成班on9仔,係中共呀
講到明你俾佢就出兵打香港
大陸唔會有損失,得英國同香港會損失

就係原因

梗係唔係啦
如果嗰陣比國籍
冇300都500,000會借機走
你估啲香港人會去海外屬地咩
個個都走曬去大城市
點食得起

澳門啲人心態同香港唔同
就算俾咗都冇諗住走

現在EU大把地方選擇嘛

重有以前有兵役、現在冇話取消只係已經冇執行
（聽講哩方面法/德國好似都係咁上下CASE）

想問而家澳門人係咪無葡萄牙籍？

1981年前澳門出世咪有，可傳一代

咁點解澳門做唔到？
點解上海/前海咁多年超越唔到香港？

笑撚左

你睇清楚時間線先啦
如果64係「回歸問題」前發生，睇吓會點？
如果美國講明撐英，睇吓中方會唔會狗縮。

你真係唔好咁天真啦大哥
點解英國要放棄其他殖民地但唔會放棄香港呀

想俾香港獨立係真，但佢唔會想管香港明唔明呀

你搞清楚時間線
本身係上海繁榮，但49年支共上台走資黎咗香港
事實上67暴動都係周恩來叫停班友唔好搞香港
因為佢地要利用香港做白手套長期利用
而澳門一路都係閪而且喺67年年頭一二三事年已經俾支那實際控制架喇

80 年代先開始實踐

北京曾多次反對港英政府引入選舉

英國因為不給BNO英籍, 眼見葡萄牙給
面子掛不住而干涉葡萄牙內政, 當時笑到我呢

留港原因不是有信心而是冇辨法,不要高估香港人.香港大部份人英語能力只係識改英文名,日常生活menu睇唔明買嘢唔識講,移民都只考慮多華人地方,只希望能和日常生活一樣不變,所以留港的會佔大多數.

我覺得反而係有信心而留同走唔到而留
果陣97啲香港人有唔少係極恐懼中共的

又要時間線又要如果

67暴動已經證明咗守唔到香港。連福克蘭戰爭打阿根廷都咁辛苦仲邊有能力守香港。美國79年都同支那建交啦
唔通期待美國幫你守香港咩

基本上香港唔要就一定只係想爭取香港做獨立國但唔得咪俾支那囉，唔通會為香港放棄同支那做生意咩

我唔撚明你講咩pr 五毛唱衰英國，有睇英國歷史都知佢地虛偽到極，英國係有恩香港但出賣香港都係事實，支那閪唔代表佢地無問題，唔止香港好多其他殖民地都有唔俾去英國改國籍法仲要求人地葡國唔好俾澳門，根本係自私，佢宜家俾你去都係因為國安法違約都唔做就無晒信用俾人笑再加需要香港人去頂東歐人同資金炸你以為真係講良心

因為上海同前海有外匯管制。如果香港都有外匯管制反而澳門冇的話毫無疑問澳門會繁榮過香港

因為戰後葛亮洪時代中國內戰之後又文革，所以停咗

佢哋一心拎住共產黨理論 烏托邦心態 同極權講民主
佢哋真係好撚正

肥水不流外人田
香港就係有法治同相應制度先食到先條水路
但邊個留低？

係英國留低但唔代表英國想keep香港
即你覺得想唔要就要好似葡萄牙咁懶理？

英國佬唔係咁做野架

澳門嗰陣20萬人都唔知有無
香港有成500萬，根本無得比
仲要計埋兩國影響力，葡國咁垃圾，中共who fucking care啦

澳門少人，香港多人。

「得人恩果千年記，得人花戴萬年香」

香港回歸問題，係中英雙邊協定。
你無可能責任全在英方

而且事實證明，英方有心幫香港爭取過好處（例如：普選）
仲有肥彭係英治最後時期做左好多民生工作
留下健全政府架構

所羅門的審判，你會唔會話放棄男嬰既母親係仆街，自私出賣男嬰。

你講d野真係好藍絲我只聽過藍絲先會話英國想要錢先比BNO移民
英國真係只要錢，點解直接唔放寛移民政策，吸引全球資金？

痴線幾時推晒英方？我一早講咗支那閪，但英國都有責住任係出賣過香港，養大個女就可以賣豬仔賣俾個變態佬強姦唔話得呀，人地成日都屌自己國家架啦，你同啲支那奴隸有咩分別呀只問立場不問事非，總之國家唔可以罵

講撚咗好多次，英國有建立香港唔代表唔係為利益。佢地係想建立一個有法治嘅地方就算無咗香港都可以同你好好做生意但唔係想keep香港

所羅門的審判，你會唔會話放棄男嬰既母親係仆街，自私出賣男嬰。

On9，你要放棄香港無所謂，人地法國葡國都有，但人地俾撚晒護照，出賣香港人係事實，真係唔係為利益一早當年俾撚咗啦點會宜家俾呀，你唔好咁天真啦，知唔知本身香港人去到英國就直接係香港人，係英國之後改國籍法呀，講到逼不得己，係嘅話就唔會叫葡萄牙唔好俾驚香港人要求啦，咁撚自私嘅行為都可以兜

而家BNO好有用
分化

其實呢，你有無去過英國

以前用bno排英國隊？佢叫你行埋一邊話你唔係公民呀
宜家一改就可以仲官網話你係citizen ，虛偽到一個點

你估英國無利益會建設香港咩，真係當佢做義工？

其他殖民地大國都俾晒架無分國籍，英國就分成幾種國籍
唔係脫歐又肺炎又國安法你估會俾你去？19年年尾BJ仲話無計劃搞bno呀

呢個真，入大學嗰陣想殺人，交少成三分二。

依家bno都仲係要比international fee
今鋪冇豁免三年即攞public fund+本地生學費我點都唔會服

上面都有人提到，太多南亞人入境。一般印度獨立前出生的人都有CUKC，現在成為BOC。這些人仍然以自己是英國人。

當年中英談判開始時，一般人是憎英國，怕大陸。所以同英國反檯，對大陸唔出聲。
其實當年好多後生嘅第一句係香港應該獨立，第二句就是無可能？

巴打你心水清喇

49年後。你阿爺阿麻阿婆阿公 都係支那走落黎多

佢地由細到大根本都無認同過英國

你睇下個標題先
當年

諗清楚係鄧小平條撚屌話你想要香港我就攬住香港落地獄定係佢真係唔夠硬淨先

屌，大方啲吾好咁葡萄啦 🍇🍇🍇

YES

上一代有冇做過野怪英國

當年個個掛住搵食

我由細聽到大聽得最多 就係 搵食！！

因為提子當澳門係海外國土
英國當你Colony, condom

事實

好似話Salazar為左唔洗去殖
將葡萄牙既殖民地改晒做海外行省
同UN講嗰啲唔係殖民地

真係好撚貪心
叫得出唔公平呢班隨時催淚彈實物都未見過

鄧蓮如？

呢班babykingdom師奶咪就係坐屋企睇cctvb新聞鬧暴徒破壞香港

我係81年11月出世，剛剛趕得切， 但我細佬就冇得攞。

法國好似都重有啲島仔係其他洲係當法國一個區
當地人係法國/EU籍

攬住香港落地獄都好過而家

大把南亞印巴孟加拉,加勒比海前屬地黑人,仲有大班新界圍村佬都揸正BC.種族膚色根本唔係問題,只係條八婆全心出賣香港人以討好中國.

唔明香港竟然咁多人吹捧列根戴卓爾呢兩個害到香港人雞毛鴨血嘅仆街!

你唔係喺香港做護士
之前仲有講過澳門啲護士完全唔掂咩？
而家又話自己係澳門人？

澳門剩係做個黑警都最少3萬5
未計花紅更
香港紀律部隊最高人工嘅黑警都係得兩萬中(散仔)

講住又平過香港
講交通又平過香港

之前就話澳門比香港更親近中國
同埋話澳門有23條
而家香港有國安法
香港連唯一比澳門嘅原因都無埋

真係睇唔到而家嘅香港比澳門有咩優勝

十幾萬人 vs 三百幾萬人

澳門人唔識葡文 冇乜幾多人個真係會去葡萄牙 個移民壓入係成個歐盟分擔

法國就算殖民地個陣佢地都有議員喺國會
但英國下議員當然唔會有殖民地，依個已經證明佢點睇

澳門太細冇咩娛樂又冇咩山好行,大商場都冇 唔通假日行賭場咩

呢個真 因為澳門真係好細
所以澳門人慣咗去珠海玩
仲有香港(未有疫情前)
所以睇你點諗
為人工定係為娛樂
不過澳門近年都多咗好多所謂連鎖店
最好嘅例子係Foot Locker同Donki